如果女友同男性朋友互傳裸照, 算唔算踩過左條界?

定只係呢一代年青人比較playful, 其實無乜野?

屌

問得出 你都係智障
去跳樓啦

play咩ful
呢d女paypal就有

互傳邊個嘅裸照先，如果係大家嘅裸照

55...

冇乜撚野呀冇, 無字口語俗音咪mou5囉
變調辨義都唔撚識學人捉正字, 屌你老母返屋企訓啦

Agger，無咩問題，可以繼續

thanks
咁我安心

冇

佢地只係想了解多D異性既生理結構 係學術性既研究 有咩問題?

唔算啊啦緊係
扑野都係男女性朋友之間嘅基本炸
仲上連登問就真係踩曬男女朋友之間嘅底線啦

帽事既

粵語左字本來就無中文本字, 要寫粵文同音咪係正字囉, 使撚一定加個死人口先叫正字咩
屌你老母成日周圍捉人打少個死人口, 自己連常識都無, 無料扮四條死肥閪

肥絲，唔好做多左

職業需要姐 冇事嘅

請善用起底功能

如果我女友肯咁玩我實會high到就地正法佢

平時互砌開架wo，裸照基本禮儀啫

梗係唔算啦 除非條仔攪大咗你條女個肚 然後條女同你講有咗耶穌咁先算囉

依個年代戴綠帽都係社交禮儀
無話咩踩唔踩界

教唆他人自殺

肥絲真係煩撚到仆街
以為自己好撚風趣 ？
成日係到左右左右
屌你老母

傳樓主裸照？

如果中出? 會唔會近近地出軌個邊?